{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017422?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 그꽃펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数追加の際には事前に連絡しなければなりません。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合にも入室を拒否される場合があり、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 客室別バーベキューが可能であり、ご利用金額はお一人様5,000ウォンです。 駐車可能なスペースがあり、鏡浦海水浴場から近いので観光地で休憩を楽しむことができます。 江陵市内と注文津も車で移動でき、鏡浦湖周辺には生態公園、湿地、博物館、アクアリウムなどがあります。 烏竹軒、宣教場、冬季オリンピック競技場、刺身屋、コーヒー通りなどもご利用いただけます。 Eマートとコンビニ、食堂も近くにあり、高速および市外バスターミナルも車で移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "人数追加の際には事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にも入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室別バーベキューが可能であり、ご利用金額はお一人様5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、鏡浦海水浴場や江陵市内、注文津など観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光スポットがありますか？",
            "answer": "鏡浦湖周辺には生態公園、湿地、博物館、アクアリウムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、烏竹軒、宣教場、冬季オリンピック競技場、刺身屋、コーヒー通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、Eマートとコンビニ、食堂が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "市外への移動手段はありますか？",
            "answer": "はい、高速および市外バスターミナルも車で移動できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 580
    }
}